屌你老母dse雞頂爛市

好憤怒！！！！！！
predicted grade都拎出嚟！！！！！！
收到平一平！！！！！！
成個市畀你地搞彎哂！！！！！！！
啲學生出價又低咗！！！！！！！！
啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！！！！！！！！

$50/hr ok?
利申2024dse

Dse分數得樓豬一半
所以我收少樓豬一半錢

本身會貪平過啲客 比你都唔接啦
由得佢地囉

on9 港島大把家長出得起錢 係咪新界公屋狗寧舍低賤 120 蚊都出得落手 真係低你住公屋

五毛Azeotrope

呢家係啲名校仔頂爛市！！！！！！！！！！！
唔好標籤新界人！！！！！！！！！！

on9

我唔收錢